有冇人好唔憎自己個樣

每次照鏡都諗起我老豆
窮人生仔都算
條仆街廢中失業 仲要打我媽（而家離左婚）
明明細個似啊媽
可能細個瘦唔似 大個殘咗又肥咗越嚟越似

純粹呻下 我會減肥的

好唔憎?